原來做文員都好撚累

腦累

仲要日日ot 半小時

我係坐到住腳累 可以姿勢唔好

你有工返啦咩？
咩公司黎？
幾錢人工？

物流文員西工

做緊物流文員，以為hea先做，點知忙撚到西，開工做到收工唔停，好在冇ot

做全職廢青咪唔攰

日日對住陪電腦由開工到收工都入data

,

我要做上流人士呀！！！！！！

返工就是頭痛

,..

物流冇ot真係好彩
有啲日日o兩三個鐘

其實樓主你o半個鐘算少

夠鐘無人敢走

痴撚線

做緊物流 日日ot 兩個鐘起跳

做住先啦，正經工好過做倫敦金下話。

唔係排，絲/巴打做咩職，大/細公司
普遍黎講都ot幾個鐘?

大公司/細公司 咩位?咁多野做

D 客又on9 忙撚到仆街 個partner 正freeride diu

我同事經常o兩三個鐘
我經理試過通宵

成日對電腦眼好乾 頭頂部冷氣抽乾哂
坐成日對腳好攰